昨天睇我個個街症醫生如果有良心請你入一入來

我以為自己好好彩，竟然book到街症。

肚痛肚屙，同埋腳板底痛行路都一拐一拐，成個星期，

等左一個鐘左右有得睇了

同個醫生講番我的情況，佢叫我扭一扭隻腳佢睇
佢話我腳板根鍵炎，但唔轉介物理治療，叫我再痛多一星期，返診所再叫醫生轉介，

而我因為肚痛肚屙，佢話消炎藥都唔會開，怕傷胃。
完全無檢查，話開粒胃藥俾我算

最後得到最cheap止痛藥兩排同最cheap胃藥一包（即係怕削胃連藥一齊食個種）

結果我昨晚又嘔又屙，又無藥.......成晚屙到脫水，今日要俾錢再睇多次私家醫生.......又要食多幾星期二手飯。

我真是多謝晒個位醫生趕走晒d 客，減少公共醫療負擔。

樓主，知你好激氣
但聽你既情況，雖然唔肯定醫生有冇問你多少少詳情，但你既公立醫生係做得冇錯
痾嘔係唔應該開藥，應該鼓勵水去補充水份同痾番哂d污糟野出黎，除非好嚴重好嚴重 （不過每個病人都覺得自己係最嚴重戈個）
公家常用而最有效既消炎的確好傷胃，你既情況我都會等你個腸胃好番先開消炎，或者轉介你
當然，你要明白有機會係其他原因導致你既情況，而其實平時好多病係靠病歷去斷症，有suspect係奇怪野先檢查，因為時間有限資源有限，唔會一開頭話少少頭痛就照個MRI, 醫學原則係common things cone first

希望你明白

街症班垃撚圾醫生係咁上下

土共每日百五個殖民

醫生當然無問詳情，無問我屙幾多次同有冇食錯野之類，我見佢咁hea，睇完多口問姑娘，知道佢係主管醫生，d姑娘知我睇佢都笑笑口話：下？乜你睇佢呀？

講多咗，開始有啲假。
咩叫”乜你睇佢呀？ “
正常人都唔會講啲咁白痴嘅野。

戈你老母咩 屌你

如果你識個急症醫生，x光 CT 任照唔嬲，仲要係唔洗排即刻照。社會就係咁黑暗

google下plantar fasciitis自救下先

街證堅垃圾

我講多幾個唔舒服既問題
佢話留返下次黎睇先講

街症勁垃圾, 果次book去觀塘睇, 個肥婆醫生
睇一個病人用2,3分鐘, 之後會再等15-20分鐘先睇下個
抖下先再睇下個, 廢事俾人知佢hea咁,
起碼等咗成粒鐘等佢睇幾個人,
一入到去坐低1分鐘都唔駛出返黎

街症垃圾醫生check都唔會點check你
你話咩病就開咩藥俾你

The management of patients with acute diarrhea begins with general measures such as fluid repletion and nutrition maintenance, with adjustments in diet if necessary. Patients who have bothersome symptoms may benefit from symptomatic pharmacologic therapy. Antibiotic therapy is not indicated in most cases since the illness is usually self-limited. Nevertheless, empiric and specific antibiotic therapy may be appropriate in certain situations, mainly in patients with severe disease, with symptoms and signs suggestive of invasive bacterial infection, or at high risk for complications

唔係好明點解樓主需要胃藥、消炎藥？
同埋最重要都係比你all 晒d野出野
如果一直都唔好，先會收入你院睇下咩事
你呢d acute diarrhoea 一日全香港可能幾萬人
你想要d咩？

你all到脫水，應該要入急症 唔係睇街症，如果你BP 跌到100以下先真係脫水，係香港呢d有資源既地方 all 到脫水真係唔多

講埋先講，見樓主你睇個街症、私家診所都牙痛咁款要食2手飯，你應該都係低下階層，我建議你真係買定保險穩陣d

懷疑係樓上既統戰計劃

每日150
香港公立醫療,目標只係盡力保你唔死.

街症hea係人都知架啦
醫生打手唔使起曬鋼喎
不過都10個入面都有1,2個係好既
我自己都遇過
但真係要撞手神囉

UPTODATE

唔知你講咩

你副圖係from website UPTODATE
仲以為你睇開呢d野添

屌,我上次痾到仆街睇私家,
個醫生問我兩日定3日,3日就好d兩日未必夠,
我話兩日啦,應該ok嫁啦,
食完一日藥冇痾,我食埋第2日食哂,
之後又痾,我睇左第2個醫生,
食左一日藥keep住痾,
痾撚到夜晚4點,要我老豆落樓下711買止痾藥食先訓到
第2日再睇返第一次果個醫生同佢講,
再開3日藥,加加埋埋睇左成千蚊去
之後仲要睇返中醫,食西藥食到我成個人唔知點咁
以後除左痾之外都係睇中醫

我睇腳痛比左90粒必理痛我

樓主 = 病霸

肚痾睇醫生預咗無得即時止到瀉